英國及德國有民眾抗議警暴 警方驅散暴力示威者

中共代理人玩埋德國

全面失控了

美國黑人弗洛伊德懷疑被白人警員使用過份武力制服後死亡，引發多國民眾關注。

在英國倫敦，幾千人不理會「限聚令」，遊行至國會廣場，反對種族歧視，他們單膝下跪默哀後，高叫「沒有正義，沒有和平」，以及「黑人生命也是命」的口號。部分示威者之後轉到唐寧街首相府附近，有人向警員擲玻璃樽，騎警採取驅散行動。

德國漢堡亦有民眾上街抗議警暴，期間幾百名示威者衝突警方防線，警員施放胡椒噴劑驅散，水砲車亦在附近戒備。

奶共反Trump 既德國都出事了

關英德咩事 班搞手想變全球運動咁惡

共慘國際

睇黎呢穫共狗可能想做葉問